[
    {
      "id": 1 ,
      "question": "Quelle est la femelle du hamster ?",
      "answer": "L'Amsterdam"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Que dit un oignon quand il se cogne ?",
      "answer": "Aïe"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Quel est l'animal le plus heureux ?",
      "answer": "Le hibou, parce que sa femme est chouette."
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Pourquoi le  football c'est rigolo ?",
      "answer": "Parce que Thierry en rit"
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Quel est le sport le plus fruité ?",
        "answer": "La boxe, parce que tu prends des pêche dans la poire et tu tombes dans les pommes."
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Que se fait un Schtroumpf quand il tombe ?",
        "answer": "Un Bleu"
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "Quel est le comble pour un marin ?",
        "answer": "Avoir le nez qui coule !"
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Qu'est ce que les enfants usent le plus à l'école ?",
        "answer": "Le rpofesseur !"
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "Quel est le sport le plus silencieux ?",
        "answer": "Le para-chuuut !"
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Quel est le comble pour un joueur de bowling ?",
        "answer": "C'est de perdre la boule !"
    }
  ]